12號加油

小妹尋日只係行左5個鐘,唔及呢到好多人既付出
,係呢度多謝你地!
我見到好多人其實好堅持行到去*大台*,但到左唔知做咩,包括我。希望下一次可以明確d 係食野就櫬多人一齊食開心d, 唔係大家以為無飯市走哂。
亦有係forum見到有人要翻工未必可以stand by每一刻,包括我 。希望大家有錢出錢有力出力,先可以食到一餐好食既飯。12號香港人加油